有理由相中共已經攻陷whatsapp/Facebook/IG拎晒相同片

[url]【Facebook全球崩溃11小时，暴露了科技巨头们用AI为你打的标签 - 今日头条】

點解今日頭條會知道d相落左咩標籤？
會唔會係大陸已經拎晒d資料？
依家用whatsapp send相仲安唔安全？